heymandi啲女真係不知廉恥

有錢都唔會溝佢啦，想飛上枝頭變鳳凰
20歲就要岀嚟做，真係幾慘

剪頭剪尾 鬼知你傾咗乜
淨係見到你鬧人做雞

又無圖, 你以為自己撚到人好好笑咩

係就完整對話post哂出黎啦屌
燒山patreon預告咩

呢排多咗好多挑撥港男港女嘅post，自己睇路啦。

ON9 VS ON9

肥婆異世界
現實無人溝
豬排扮女神
剩女學做雞
免費有人屌
結婚無人問

LF2

就咁睇呢兩張圖，你真係成個經典連登仔loser咁喎

我只知道Hmd啲女好容易食。濫過雞，免費個隻

似係有錢得滯唔識消磨時間

我個fd直情拍片被人屈錢

樓主個名

樓主都幾撚慘，應該係住公屋然後扮自己住跑馬地比人撚到咁

Loser你老母咩！條女想白食白住
邊個係loser呀

剪頭剪尾？
當兒登仔傻？

我比人撚，你都幾好笑緊係扮啦唔通真係住跑馬地

Del咗chat room啦人都走咗仲唔del

你個名

人哋已經講到明要住豪宅，你都走去match人，宜家又po返上嚟話人不知廉恥

憑咩住豪宅？憑有塊爛臭閪？
我見佢咁撚白痴咪睇下佢咩料

樓主窮撚仲以為自己玩到條女

我都成日上去鬧人

仲有籮底橙扮上菜

扮都扮自住啦

我無諗住玩我諗住屌柒佢咋

我太後生，自住唔會信

啱啦屌醒佢！唔好日日係到發夢

你屌完佢 佢0損失
好似有痴線佬周街屌人老母一樣only

邊個知你幾歲,就算知咪話爸爸送

樓主好柒

女朋友

我想傷佢自尊心，宜家啲女太有自信
郁啲又話主豪宅

住

樓主真係柒

條女弱智

條女真係柒想白食白住

樓主以為post上嚟會大家齊心一齊屌條女
點知連連登仔都覺得你on9

睇圖似你惱羞成怒多啲喎
垃圾

有痴線佬屌你老母你會傷到自尊心咁癲？

條女係諗大咗 但都一句秒咗你喎巴打

我都覺得你on9又係想搵水魚要人包養

做乜鳩

見到呢啲臭雞不自量力都好難唔惱羞成怒

無相點討論

不推

緊係一句秒我啦，佢打完個句就走咗

Heymandi點有相，可況都走咗

樓主屌鳩隻臭雞 攞塊西出黎想當八達通嘟都有錯？
屌你老母打手

樓主我撐你 一句收佢皮啦
收皮啦 臭雞 sd條 自摸捽碟 過黎 再考慮下 擺唔擺你係車房做肉便器啦

閪又無得屌，又唔俾租錢，水電煤乜9都唔俾就想住大屋仲衰過雞

連登仔 奴性太重 做開兵 緊唔覺有問題架啦
女神放個屁都爭住聞啦 一齊住喎 寫埋層樓 自己訓街都制啦

一齊住仲要走甜 會唔會搞笑咗啲 咁使鬼搵你一齊住咩

正傻閪 最衰無名 開到名就正啦 唔驚奇 香港地大把呢啲臭雞 以為自己有樣 （可能呢家唔洗） 就攞正牌食窮你
咩都要條仔貼哂 ， 乖乖含到條撚乾乾淨先再考慮請唔請你飲可樂啦 屌你老母

同女神住又慳返啲錢，可以食佢啲屎當正餐
連登仔開心死

咩食屎咁飽呀 食鼻屎就有佢地份

一陣間霸撚埋你間屋添呀呢啲女

正呀！女神啲鼻屎好食，醒多一千元佢先
今個月成副身家嚟㗎希望女神鐘意我啦

有樣有名一定貼街招，睇下李嘉誠會唔會搵佢一齊住

如果條友係男扮女呢？正常人點會玩呢啲交友野

相都未拎到 以為自己好成功撚到條女
點知花咁多心機俾人一句收皮

起一起底 就知
樓主係溝唔到女既可憐蟲

我諗你應該係死盲撚
佢走咗點覆

得兩張圖，要估條女講咩
定係樓主比條女拒絕左羞成怒

起一起底就知你係陰陽人

有故？

開宗明義話住豪宅 都幾貪心條女

女神啲屎好唔好食

覺得樓主比人撚多啲 但佢CUT走哂

連登仔:正常啦！我一岀世就係專俾啲女搵着數咋嘛

樓主仲死雞撐飯蓋
我當樓主你真係有層樓咁樣俾條女話群腳仔 你塊面都貼哂落地底啦

仲話人地走鳩左無得繼續罵 人地一語中的啦
快d收皮好撚過啦

個直覺話比我聽條友係男扮女釣狗公

死基佬

相都可以係假啦，入到黎相都無張
仲要以為自己好醒咁唱撚衰條女

唔講以為係你條女今日做咗兵末

其實你知唔知惱羞成怒點解？

中間cut左9分鐘 講乜都得啦

知啦

樓主好型牙🤓
你都係想我咁講姐

有人駁唔到

諗住上黎取暖 點知比人圍屌 真係可憐

就算係都因為連登太多毒撚自願做兵先搞成咁

樓主好肉酸得兩張圖仲要剪頭剪尾
你比藍絲睇就信姐，試下放個完整對話
等人唔好誤會你比條女玩

我明你想講咩 但你又真係吹佢唔脹 佢擺明車馬到咁
然後佢又真係搵到 你吹啊

除非個女仔好好條件啦 樓主有冇豪宅唔知啦
但竹門始終要對返竹門 講真有豪宅一黎唔會係呢度識人 大把女爭住上啦 二黎有豪宅 有錢 （真係大把錢果隻）唔會睇呢d上眼
睇佢20歲又唔覺得佢有咩本事配得起
論人生歷練 個人修養 成熟 學識見解
佢都係專心讀書吧啦

住豪宅駛撚溝呢啲女我去ig dm啲女神唔好？

啲女有妄想症架，以為個個都想溝佢
我又唔係兒登毒撚

人地講事實就嬲

過左成個鐘樓主仲MON緊POST 等緊人認同佢

走啦電子雞呢到無水魚俾你坤

下 原來唔係真係住跑馬地
咁講經？

Mon post關你9事？我係樓主唔俾mon架？

垃圾po都上熱門

相又拎唔到 樓主你收皮啦 柒撚懵懵

樓主你真係好撚柒

諗咗45分鐘先諗到點應你

btw 如果人人都心想事成嘅話天下會大亂

要相你自己搵啦on lun 7 9

一定拜你山

緊係唔關我事啦關我撚事咩傻傻地
我見弱智仔忍唔住笑鳩佢又關你9事

已經想像同樓主而家谷住谷住個樣 笑撚死

笑到打錯字

幾時有話關我事你無撚病呀嘛死gay佬

Jm9

字都唔識打就話打錯字

住公屋真係好慘

樓主咁快住到豪宅

個女仔屌得好

樓主你係玩佢都換咗相先啦乜鳩都無係度厹叫，幫你唔落wo

其實好on9
成堆肥婆以為自己有選擇權

發窮惡

#110 維妙維肖

不如你講咗我幾時有話關我事先啦

快啲黎搵我 我叫TerenceNam

條女似發窮惡多啲，住唔到豪宅就嘈生哂

你諗下自己講緊咩先 笑撚死

影衰哂p牌仔

同你好撚熟咩，死太監

上去想r 下水吹， 俾啲女知你自住有架車已經chur 住晒

再次證明公屋多精神病人

駁唔到就址開話題

住劏房笑人住公屋

地圖炮

冇錯我TerenceNam係死太監

駁唔到啲咩 駁唔到同址開話題個個都係你

扯呀弱智仔 識唔識字

善用起底功能

Hmd呢排都低質好多 好多機械人又冇人搞搞佢

不過啲女係易約既

打錯字咋弱智太監

唔扺得d女可以又食又拎
你都識番個富婆咪得

無話唔抵得

勞資糾紛

detail

應該再撚下，拎埋張相先

樓主中文咁差唔怪得溝唔到女

連相都比拎倒 似你比人撚多d

你憑咩覺得傷到佢自尊心
人地睇完覺得你痴線咋

明明係樓主無撚啦啦發癲

其實點都傷到，如果唔係佢唔會打句嘢反擊

樓主平時係咪溝唔到女
借d野搵個絲黎鬧下發洩下

樓主現實應該極度自卑，對住女人講野都淆底個種

唔係！我專搵拜金女

係呀？屌你老母
對住你都唔淆啦傻閪

拉

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

兒登就不嬲都仇女既，乜鳩都話女人錯係雞
本身以為經過舊年運動會改變下班毒撚既諗法，但係都係維持左一段短暫既時間，結果兒登仔都係本性難移

本身對連登仔改咗觀
而家又改多次

支共潛移默化咁先改變社會環境，再改變社會價值，就係咁樣運作

無啦啦比人鬧 反擊係正常囉好冇

20歲就咁拜金想痴飲痴食咪屌柒佢

兩個男人想同居？
睇個名都知對方係仔

呢種好多時係一種自卑心理情結，好難話經歷完d咩就改到

屌咗先，有殺錯無放過

影撚衰哂連登仔

一定係自卑？自大唔得嘅

你都係疊埋心水打飛機

more

你條垃圾公屋毒撚咪又係打飛機 笑大人個口

你個劏房仔係到笑9人

條女認真？似假膠喎

只係feel到樓豬：好嬲好嬲

你將你套價值觀套落人度，你邊位呀？？老豆老母都唔得啦下話？自大到

點知樓豬認真咗 依家就嬲嬲開po屌空氣

中間對話圖呢
冇圖你講乜柒都得啦 cut淨頭尾咁
戇撚鳩鳩

有因有果乜都夠啦，過程唔重要

邊有套。。。佢個名都講明要住豪宅

咁講都得？
有你講冇人講

咁有因必有果，個因就係佢太拜金，果就係俾我屌柒

最搞笑係條女話要住豪宅
當自己係咩人

當自己係甴近平個女

俾中間對話圖嚟睇下食下花生都得啊？

Del咗啦個chat room！我叫佢搬嚟住，跟著佢問如果屋企人問佢係邊個咁點，我就叫佢扮係女朋友，佢就話唔想應酬我屋企人，咁我咪屌佢。有咩可能想住豪宅但小小都唔付出